有冇戒糖既人可以入黎分享下

一直都覺得自己好似有啲糖上癮
成日都不受控咁去食啲高糖分既甜野
有冇人過來人可以分享下戒糖既過程同成效

呢邊小食當戒
口痕就食香口膠
好痛苦

有一排好似糖中毒，塊面生好多野。
最緊要係唔好成日係出面飲野，飯就少汁，多飲水

試過食薄荷糖代替零食
發覺唔work

食得多零食塊面真係差咁啲

唔好食甜野 食完個口酸酸地

點可能戒糖

講緊係減少糖分吸收
我相信都市人應該大多數超標

戒下戒下就會覺得齋啡，奶茶檸茶唔落糖幾好飲

有時反而仲會覺得甜嘢食到嗰口好痴笠笠
或者好甜好難飲

平時食開重糖點算好

係呀 人唔食糖就好暈

原來戒字係咁解？

本身唔中意食甜品
有d甜少少既雪糕都覺得好難食
但係有時都會食下生果同糖